今日邊撚個係到放負，話送頭/香港人癈/賣手足，但咩建議都無既人,唔該大家即刻block哂佢地。

如題

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

垃圾p牌仔